覺唔覺得而家omakase做到cheap哂？

越開越多，阿豬阿狗低端人士都仆去食，但又唔識欣賞食材刀功，只識post fb呃like，好似未見過大蛇痾尿咁。係就去上環個間志魂食，3000幾4000蚊一位，唔好食埋元朗鮨文呢d平價野就當食左omakase好威威咁

食開元氣叫omakase

omakase cheap嘢黎咋喎

好撚威威啊食幾千銀omakase

點都好過食800幾omakase就好威威咁post fb呃like，食得冇霸氣又冇貴格。唔使話食上環志魂，去尖咀間鮨とかみ，千幾二千蚊但一d都唔差。就上星期睇到我舊同學結婚7周年食元朗鮨文，話食過之後唔會再食元氣，我屌佢咩！心諗佢地真係井底蛙

叫開onakasui

tokami 中午就千幾 夜晚就2千2起
你係咪餐餐都食呢2間先？仲有3千幾蚊嘅masataka
依家啲野平左又多個選擇你都唔滿意

元朗鮨文當然唔係同級數 但都未係一文不值
因為佢用嘅某啲貨都捱近日本級數 例如海膽都有用羽立
不過係佢度食夜晚都係唔抵 好似都2千蚊 寧願過tokami食

另外 係日本食yoshitake 都只不過係2000零蚊
係香港食要double價錢 呢間就真係唔抵食 除非你4千蚊當40蚊洗又無乜所謂

食開間日本野叫yoshinoya

有冇人食過武館

你有你食貴版，人地有人地食平價版，無衝突架，人地覺得好食咪得囉，咁都睇唔過眼？

你覺得 post 上 fb 會好威威？定係你酸咪咪咁一廂情願去度人？

食個omakase都咁多野講
你去食4千幾蚊位既
唔去日本食？ ...
講到咁撚威
小弟只食過壽司之神二仔間六本木
巴絲們要食樓主講4000蚊位既
不如去日本旅行先食
搵埋酒店貴賓師訂都係比多500hkd
3500都唔洗 當然啦 我都想食本店同齋藤
但比幾錢都唔會有我份....

去食omakase既, 都比人昆左了

明將